旺角狗屋班狗做乜

行為藝術？

01: 01橙旗

痴撚線，開槍

橙旗，小心

小心呀，叔叔

因為比後面班司機大佬呠？

狗大光燈咁射， 根本睇唔到橙旗

依家全部出旺角!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

點撚知班畜牲，佢地無性

on9囉

之前自己縮埋係狗屋舉旗都係咁，根本無expect俾人睇

班司機大佬好嬲

布袋彈

接曬班人放工！

[連登公投] 同我拆哂黨鐵佢好唔好？

殺人咩屌你老母